細談一下我鐘意左 金珉周 之後的神奇變化

由303排第11名到依家可以成為C位嘅珉周
突然感慨一下
珉周係我第一個鍾意的女人
一開始追Produce 48嗰陣對佢實在冇乜印象 直到我見到了佢呢條片

嗰陣我就喺度諗 呢個女仔都幾冇偶像包袱得來又幾真
我覺得珉周由一開始嘅冇乜自信到今時今日C位佢真係出左唔少力，雖然佢一開始就背負着同支魚嘅外貌相似先出到道，但係其實我覺得佢一啲都唔似周支魚。minju 有自己獨特嘅外貌特徵係同其他人唔同嘅

我鐘意周周之前 我人生冇咩目標 個樣都唔係幾靚仔
所以自信心特別低 成日都比同學蝦
至從留意左周周之後 成個人精神哂 自信都開始黎番，連以前蝦我既蛋散 反而係我蝦返佢

金珉周真係音樂界華陀

笑左

愛周後人都精神左..

支持樓主

边到copy返來

我希望你認真看待🥺

係...好過飲咖啡

我自己打

樓主有無大隻咗健康咗？

拉

好染不啦。。。

推

樓主咪欺凌人啦

低配版牙愚
拉

又25 拉！

有 成個陽光少年咁

拉一推十

驗眼啦賓妹

好波

我吹奏佢

你成日25我 推

大唔大波? 咩cup?

你d意見唔會有人參考 因為你鐘意男人

佢係我老死

又好似係

歡迎你棄暗投明

叫牙周換眼啦

及手波 啱啱好

點解 佢對眼先有魅力

你不如出返去啦...

我連登品女師權威
全球百大美女都有參考我意見

空洞可怕。。。

真 我哋呢個post係講緊女人

我哋唔係講緊男人 百大美女野雞榜來

佢的確係有啲貌合神離...

樓主弱智

下 你駁唔到我

好得意

呢個又係嘅邊個..

佢都幾花心

我鍾意咗周周之後都粗咗又長咗

俾你愛上係玟周嘅不幸

劣版牙魚就收返埋啦

SP..

我專一..

你是咪有幻覺

Kc到.....

係咪有d咩誤會